今日都講咗唔可以搭飛機走

一定要入美領先有用
大飛都唔得，有老解😭